【新海誠新作】《天気の子》 場景照公開！

屌你桐人黎嘅

胳肋底

wallpaper預定

push

『你的名字』3年之後，新海誠新作『天気の子』2019年夏公開

邊個傻仔係咁負評啊

得個靚
無劇情

唔係反光就靚 d野無晒質感層次

都未上映就知無劇情

森七菜

又要丁啲景

真係有條傻仔一味響度負皮㗎喔
仲咁好心機逐個comment追

預言:
唔會好過你的名字，又唔會差過你的名字。

點解
因為班底差唔多？
定係題材所限

講真，我自從睇左你的名字，覺得好行貨、商業化、變左mv咁，靚係靚但好俗套

好難比得上秒5、言葉呢啲，靚得黎有mood有意境、刻畫細膩、有思考空間

舉個例言葉之庭男女主係個庭入面量度尺寸個幕真係睇到人"心都停埋"

當然，可能只係我偏愛佢舊作

暫時，呢套天氣之子啲預覽圖，未見到有咩突破，可能只係景象、背景有啲唔同既青春愛情故

冇㗎其實，就算佢之後點出都有人buy

話說近排睇完Netflix套愛 死 機械人，正到乜咁，其實動畫可以玩既野多到乜咁，希望誠哥出多啲令人耳目一新既好作品

誠哥做唔到超現實作品
最好睇嘅星之聲秒5言葉都係好貼地
唔會多設定
今次套天気の子玩超能力實在唔睇好

感覺同追星差唔多